屯門手足睇路！小心被圍捕！！！

諗清楚有咩目的
如果係集會抗議 Set時間夠鐘好走
唔好上演舊劇本
圍狗屋>鳩叫發洩>跟住等TG驅散
就算係市區，過往咁多次圍狗屋冇邊次成功
嬲還嬲保持冷靜！！！！

Up

保持冷靜！

又係深紅之王 你真係好勤力

小心！
唔好衝動！

佢會唔會今晚出tg，cover 左朝早既洩漏，話朝早啲唔係tg，唔關佢地事

true

小心

大家要小心

消防都測吾到tear gas

小心 唔好衝動

我屯公搭車去屯門已經見到2架狗車過咗
大家小心為上

up 推